支持23條立法，支持股市向下插

與其同班藍絲講民主自由，人權保障，不如講下佢荷包重實際。
呀叔我成手蟹貨，重搞埋呢啲野？不了

成街人型豬叫人簽名

屌哂佢哋老母

基本法23條原文
「香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。」

對於藍絲，應針對宣傳後兩條條款的禍害。

基本法第23條中，前五條條款，藍絲九成九都會接受，只有後兩條條款問題最大。

1）唔俾本地政治組織與外國政治組織建立聯繫，唔俾外地政治組織在香港進行政治活動 === 鎖國 === 令外國人不信任香港政府 === 趕走外資 === 香港經濟玩完 === 香港人齊齊失業 === 一齊乞食 === 樓價股價大跌。

2）好啦，唔靠外資，靠中資又點？
立左23條後，黃絲肯定會激烈反抗。外資都走晒，中國也不需要香港做貨品及文化轉口港，香港無晒利用價值。到時中共也不要香港，中資都走埋。香港人正式做乞丐。

立23條拉哂班黃絲，之後一齊做乞衣